開多2個台有無可能性? 已FC台 同 待FC台

全部post出現晒係同一到會比中共得呈

咁可能都會有好多五毛放假消息去已FC台 不過咁樣開都好 至少無咁亂

已FC台可以只由admin控制 經審核後移過去

咁就增加咗ADMIN工作量 好難要佢CONFIRM晒所有野都係已FC

我諗緊即使如果審核速度慢 但可以改善fake news瘋傳性 更顯得已FC台入面資訊既可貴